所有破壞投票順利進行，都屬建制所為

建制為保障自己現時區議會議席，投票當天可能會派人去票站搞事，所以大家必須注意
請廣傳

如果真係遇上搞事者，請不用理會，就讓瘋警射殺他們

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多